講真以前冇smartphone咪又係咁上高登

一個二個大驚小怪

以前冇smartphone

唔見你而家鑽木取火？
真係膠都廢事派

Lm

以前夠無寬頻
你唔番去用56k?

On9

時代已改變
不過覺得最尾都係林早洩贏

樓主以前未俾狗屌添啦

屌你老母都廢撚事 白痴仔

以前食樹皮啦屌你

智能電話革命果期就要收佢皮啦，佢死好命有人幫佢整apps

以前夠有少林五祖啦

冇plus仔幫佢搞大 靠佢個死人app真係分分鐘收皮
林早洩打完齋唔要和尚

樓主柒到深潛？
出黎對質啦

咪玩啦 每三個回覆就有個係廣告
隔幾個廣告就有個係條片黎

返去鑽木取火啦撚樣

To樓主:

我都想入行做5毛，可否介紹一下？

當年既ihkg 呢兩年既hkgplus dungo

以前都有避孕套，點解你老豆老母都生你依條廢柴出黎？
無套都可以射落牆啦。